覺唔覺今屆世界盃好多十二碼？

其實講真只係因為新增左視像裁判
啲裁判下下驚判錯/眼盲
好多時都判漏
以前幾多場波判少左

呢個VAR 政策幾好